社工撚可唔可以入一入黎

尤其係主修 青少年個啲
嗚
有無人知點可以幫一個成撚日賭錢 然後又借錢
要成家人幫佢啃既22歲人
改 邪 歸 正 ！

頭家俾佢搞到負能量100up

有無人可以指點下 應該點先可以感化到一個咁撚柒既人

轉介賭博治療

知唔知 可唔可以叫中心啲人主動打俾佢？

可以

你係社工？想知呢個方法係咪真係會有用？到底呢啲人既心理係點 點解可以咁撚柒on9!!!!!!

我唔係社工

點都好 多謝巴打 起碼有少少啟發

不過可以答你，有賭博基因，加上後天壓力

住邊區 搵返果頭既青少年中心或者綜合家庭服務中心問

Btw 幫佢啃真係為佢好

簡一間近自己嘅落去傾下

你估我地想 大耳窿日日騷擾有咩計？

我無野講

講真，感化一個人，改變賭錢習慣，邊有咁易，何況佢自己都可能唔覺得有問題。
反而係屋企，而家負能量來自大耳窿追數定係細佬，定係其他？

我女朋友細佬都係咁
5年都改唔到
已經掉左佢出門口 唔俾佢返屋企

我係社工 做青少年工作
有需要可以搵我傾詳細d
tg: smallpotatoan

冒認社工係犯法架

btw未必咁快覆到你，可能要星期一後

社工唔係心理學家呀大佬..

每個人情況都唔同，但佢賭錢輸曬再借錢再賭錢，我唔知持續左幾來，但有機會係賭博成癮。大多數佢地既想法係有賭未為輸同埋相信搵得番d本，
當然佢可能希望透過賭博拎到滿足感

咁之後呢？佢有無再翻翻屋企

呢個我明，但係。。都影響左咁多人 唔係好應該收手。。？

我都唔知邊到講起好 只係想幫幫佢 已經有一年無同佢傾計了

自身既需要未被滿足，就會用，儘邊用儘方法滿足自己，加上可能addicted,情況更嚴重。